[已FC]陳梓維確確實實係一個on9仔

究竟想點？🤦‍♂️

嘩，屌，好撚柒

唔識字最多咪文盲
點樣on9呀

u fight me , i fight u

垃圾post

弱智都笑

應該話，之前fc佢係on9，而家fc佢係文盲

藍屍一定捉住佢拎黎講
我地就要答佢地ON9都選嬴你 你睇你地幾黑人憎

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

又一垃圾post

拉

good night sir

人地都講到明0分 毅進fail
人地有勇氣參選 有人投 贏到建制區議會主席
你地仲想點

得閒出呢啲垃圾post不如做吓文宣啦

讀寫障礙？

其實佢係咪想寫逆轉勝

如果唔滿意佢，當初自己又唔出嚟競選？

香港有普及教育都唔識字
唔係on9，係弱智
除非本身係讀寫障礙

就算佢咩都唔做
都好開心選左佢入去
選個賣港建制咪仲仆街
零>負

又要諗計盲撐佢
好攰架 大佬

blocked，想追擊到2046呀
你咁撚勁的話你又唔去選

蘋果係咪有心玩佢？知佢唔掂就咪訪問咁多啦

分化post

On9仔都選贏, 你又唔去選嘅?

連弱智都贏到藍絲
即係代表咩？

選個文盲都唔選民建聯
只要肯挑戰政權同班爪牙，
最多比建議絕不譴責
拉

弱智都係手足啊！
畫家都係手足啊！
唔割

兩個字都錯

大佬你唔接受訪問係咪會死呀

做實事咪撚再接受訪問
真係咁簡單
唔該佢咪撚再出來柒

佢係好撚蠢但係都係同路人
屌你地咁撚多爹嗰陣就自己去選啦
選到之後又嫌佢戇鳩

佢唔接受訪問係咪會死？
日日出風頭 日日柒

選個冇撚用
都好過建制

Connect埋文盲 正

一早講左唔係要佢地贏
係要垃圾建制輸囉

係咪有讀寫障礙

呢個我都認同
明知做呢啲嘢會自露其短
但係唔好幫對家日日追擊佢啦

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡 ✅不反

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

轉邊有錯

「選個on9都唔選你
檢討下啦」

文匯報： 暴徒後悔選陳 ， 議員質素參差

搵人幫下佢啦

omg

Sorry睇錯

你睇清楚先

真
選完又係到吠係到恥笑人攞優越感

熱狗好麻煩

呢個就係真普選個缺點
如果大家鬥氣係選到自己人
但係輸既係真係民生

佢係on9 選佢既人唔係
係盲反呀 吹咩
On9都當選 吹咩

投乞衣都好過奶共狗

何況區區文盲

我寧願比佢賺 都唔比少數建制派賺 吹咩

有一大班連登仔做軍師怕咩

垃圾po
拉
做到野咪得囉

佢選得上係因為冇其他人肯選，唔揀保皇就一定要投佢

所以唔代表啲票係因為支持佢先畀佢，佢只係民意嘅副產物，不等於民意代表

唔好係黃就盲撐得唔得呢

刻意負面化黃營議員
拉

智力有問題姐 唔係on9

蘋果想點撚樣...

垃圾post
陳議員唔好放係心 啲狗係咁
不推文

Pull

block

有心>有材

咁撚柒叻你唔落去選？鬧自己人大大聲

本來都唔覺，個樣越睇越弱智。

你講呢個我諗起白兵
佢講緊同一樣野之後俾人屌共諜
屌到而家

你哋揀出黎嘅

唔識英文都仲情有可原，你會考0分，屌你老母中文都唔識真係笑撚死人

個個係咁屌，當初又唔夠膽出黎選，真係wtf

唔好話智障，就算係隻狗同建制選我都係會選隻狗。但隻狗贏左我唔會鬧點解佢剩係識吠囉

點樣張個社區交比條on9 7頭皮吖？

又要出黎選先批評得，係咪要識踢波先可以講波

廢po

你可以做佢助理了

佢地係笑鳩人哋智商，唔係區務成果
批評可以，針對翻區內工作，唔係攻擊個議員嘅智商lo
兩樣野黎，個人覺得

文盲議員

屌啦 我又唔係你嗰區

係啊弱智on9丫嘛，慘得過弱智都選贏你

飯民最識包裝
佢要同飯民學野

diu le lo mo la . is son of a bitch. not sun of bitch

咁係柒呀麻，大把人當選完都潛左落地核，係佢大搖大擺接受訪問同全香港人講，你地無錯，你地選左個弱智既出嚟

只係希望集中指點批評佢個區嘅工作，唔好人身攻擊
話曬都係唯一出黎選嘅人，攻擊少兩句當幫忙
希望佢自己嘅不足，專注翻區內工作

佢/助理肯定有睇連登
助理，做嘢啦

咁交比民建聯囉
反正都十二年，唔爭在多4年
之後次次彌敦道大遊行，民建聯都支持你班居民睇黑旗食TG

弱智都唔割

咁你咪去義工佢囉屌
淨係係度笑
笑人有幾易姐

個區選佢出黎，關你地撚事咩

好似得佢一個會係fb交代投票意向同record

咁完成咗任務就咪再接受訪問啦
逼你出醜架咩?

你點諗的

樓主快啲走
你彈陳梓維就係分化撚

垃圾五毛以為全連登都會好似你咁狗眼看人低？你低估咗我哋啦 你依種日日靠收五毫子過活嘅底層垃圾

新會然？

半年啦。

捧人哋上去又要笑鳩人哋 你叻過佢出嚟做啦

好過民賤聯全部都係戇鳩仔

樓主條柒頭會係佢個區咩

知佢係蠢嘅至少黃媒就咪撚jer住佢訪問送子彈俾對家做文宣啦
又唔見佢訪問啲選完仲未點上水嘅素人？

佢自己唔識拒絕訪問？
一個願打一個願捱
日日想出風頭

柒咗仲叫風頭？
傳媒唔打嘅，撚到佢揀捱唔捱

柒都係風頭
依d咪正宗衝出來柒

兩個字都錯 係乜撚野事

呀屌 少數派主席好撚柒呀 咁樣都輸

On9得過政府？
當一個咩都唔識既人都肯去學肯去改善
反觀呢個政府就淨係識自以為是 到呢刻都唔見五大訴求落實先係一個on9仔

一早知佢唔識字啦 都話會考0分囉

點解唔見樓主出黎參選既

泛民大台最睇獨立候選人唔順眼
而家有晒位入仲唔玩到盡咩
btw,講多兩句一陣又比人屌我分化

維維加油睇好你架

一時唔記得好出奇？😂

依個好明顯係讀寫障礙嘅特徵嚟
由其左右倒轉寫
撇向左向右好似個逆字咁
英文就會bd倒轉
唔好笑人啦你地

鎗口對外啦大家

做議員識咁多野托咩，識投票咪得lor

其實好合理，收緊十幾廿萬班高官暫時有邊個政策唔on9
淨係派4000個流程都on9到震喇

調返轉講 保皇黨仲衰撚過個on9

一齊含淚笑足4年啦屌

仲叫人寫中文CV

樓主所以?

文盲都有勇氣行出嚟選，已經比好多人好我支持你

又開佢啲post
做下實事得唔得呀

有助理幫啊

笑人就光明正大啲啦，濕濕鳩鳩女人咁

原來他只是認字的

唔割